Para rodar o aplicativo, basta extrair o arquivo Projeto2Servidor.zip, nele está contido o arquvio execultável
Projeto2.jar.Nele está contido o Servidor.Para executar, basta
executar o comando no terminal "java -jar Projeto2.jar".
Usamos como cliente o aplicativo telnet, para se conectar ao 
servidor usando telnet, basta executar na linha de comando:
telnet "ipdoservidor" 1200
Utulizamos somente a porta 1200, por isso sempre acesse usando
porta 1200, por qualquer cliente.Onde "ipdoservidor" corresponde
ao numero IP do Servidor.Deverá ser executado dois clientes, conectados
no Servidor.